［11-06-2018］股市直擊 + 波神信眾區

又要返工
又要輸錢

GAP DIE

6抽全銀

得光埃

all 搵笨

44私有化

爺西3040守護戰

6抽3光埃 搵笨...

lee部機伏到仆街

諗緊換光水瓶定雷神....

UFFL....

最近堆垃圾驚太養生冇野打 悶到仆...

阿蝦一檔...play all...

7劈4雷神...

FAT SON FFL

棄驚

贏九成

正常出閘倒轉跑都贏

策騎指示: 坐穩

HO NG HO

升！

原來tinder真係搵到囡囡....

Strong post leave name

BC又然

馬洛仔好難用

TLA

跟前 坐穩 win唔到以後唔洗騎

btw 應該得1.2-1.3w

Your face....

Ok

其實NG難...

都斬唔中

I know that feel bro

Sing ar

rb gap die me

九月45000

DLLM共產黨

賽馬娘好好睇呀

梁天琦 6年....

快手取消香港關係法好過啦
叫bolton將香港班高官 前高官全部寫晒入沒收資產個list

有冇傳...

巴打們想問下2018同我買入果陣爆上左20蚊
但而家應該補多兩手呀定睇住先？

痴撚線 6年..

molamola...

Cls

一開始著草好過啦

係咪已經完左

着草同坐六年 都改變唔到香港任何野

仲有一集
下集係原創賽事 全部有樣既囡囡同場鬥過

Yes 咁我寧願著草

著草好過
出返黎都冇用

actually ng ming u talk mud... u $20 buy and now $120up u want add?

改變到。就係香港人同香港都無撚得救

我諗佢係買完升左廿蚊想再追

no la....i think he $100~ buy....

又無買入價又無護幾時

升！ 好友加油！

今朝追沽完即夾

即係我110 115都入左
而家追多手會唔會太高

等緊聽日美韓個會睇下攪成點先, 簽好我諗點都抽一抽上去

有冇傳

練NG練一拳超人HO

攻擊型好脆.....唔岩打團

食飯對面條女好正....點搭訕好.....

I’ve lost (sth), can you help?
上網睇咁樣就得

Hi，我想食你.........碗飯

I lost my virgin......
你可唔可遞俾我啊.......

Can i have your number?
我見家輝哥都係咁溝女

HOW MUCH...

可唔可以add你個whatsapp

可唔可以加你的奶

手機no入手....

U is god

學野

我係隔離枱見到係條女主動問BC拎...

殊.....

求入BC谷

越黎越痴線

圖呢

平完倉先郁, 食屎

國家隊訓完晏覺未?

得5百幾億

吉利又係痴線既

話左股王

有d不祥之兆⋯⋯

旦友的危機

唉

衝呀

點解咁講？

雞

屌你老母 係到鳩夾

今日D成交 屌佢老母

個成交

咁攪法 聽日又繼續夾

原來架船又靜靜地咁坐滿人

ME爸爸FANS
淨係可以LC

腳跌多20點比我走人好嘛

想上BC船求屌醒

go away

公起都黎唔切

4半前都唔太易穿130.....求奇做左14點兩張走人了.......

岩岩141走左 都有30點執

哇 東京食屎狗畫埋尾幾集收工......快手收工啦....

突然間又想屌柒琴日潘狗漸信名狗....

我個人是認為其實就是完全隊友的錯
因為一等碰撞是很稀鬆平常的事情 尤其在越高端地場越容易出現
當隊友不支援表示完全放棄領人頭及優勢的機會
支援是"必要"的，但線上的朋友可以選擇用比較激進或是比較保守的方式支援
例如即時露臉讓對面知道你在附近，打擊對方的信心；或是丟個技能直接把對面打算反野的人切斷隊形
當然有一種情況就是 我們自己打野及走線的英雄都選擇前期極度弱勢的
這不再本次的討論範圍內 因為整隊搭配適當的組合絕對是基本功之一
如果整隊都選中後期角 我相信打到中後期的機會真的是低之又低(畢竟這不是英雄聯盟啊!!不是你龜塔下就沒事)

1 呢馬洛仔同艾瑞好柒勁....

點解成日見到廟區幾分鐘前有新留言
但入到黎對上一個留言係十幾廿分鐘前

mean u block 7 bc

呢期選角見人選凡恩 特爾 勇 未開波入場就DIU

勇勝率最高喎.....

mean bc ho dor fans

食個飯都拎到電話，點樣唔多fans?

撚屌 不了

兩隻進進出出

係前面跳舞都無人打....

呢期轉左做1113.....762下做似乎仲要等待下....

lmhy

可唔可以搵日唔係V

OK,直接高開夾到收

平衡價:190,665元

DIM SUEN

因為關愛世人姐

molamola

你又跑贏爸爸啦

未增值姐！

Zzzzzz

大時代既"及早遠離"原來係真
大半年,乜都唔做放係銀行都跑贏PAPA
D息應該都差唔多夠買老麥雪榚先

係今日未

又係310打番幾日先

好事黎

第二把就王劍...坦克都變輸出驚

幾時增 就快用哂

一個收十萬
十個都有排增